[數據分析]有冇人可以解釋下HK01呢個圖表同佢想講嘅野有咩關係

HK01：辣招效力正在消退
個表：辣招收到嘅稅款同埋宗數
所以到底辣招收到幾多錢同佢嘅效力有乜關係？
辣招收到幾多錢點證明到辣招效力消退？
完全諗唔明個記者加個咁嘅表落去點證明到辣招嘅效力消退

垃圾共媒01算鳩數啦

辣招從來唔關有錢人事，窮人稅嚟架。

《富稅難收：香港股權轉讓住宅避稅研究》